超人老左，力牆開始減弱

最近經常比風成功到

超人撤晒資去英國

撤左資，力場應該已經搬咗去英國

其實可能由頭到尾唔關誠哥事，感覺係D中資搞事多D

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

- 分享自 LIHKG 討論區區